一人一個以為係歌名既歌詞

熱烈地彈琴地唱

相信嗎 不用怕

我現時自己肯做飯

殘忍只需一棍

只差一點點
出咗幾年後先知叫十面埋伏

分手約要在雨天

分手總要在雨天

善莫善於水

唔～～

再給我兩分鐘

仲有唏吔唏吔唏

忘記了世界這分鐘～

圍繞身邊已六百天
有沒有 你只要答句沒有
成日都要load陣先load到一句到尾

原來我非不快樂

王菲的孤寂

你住樓下樓上 他住樓上樓下

沉默到對不起